上到大學 先知道有家底係幾咁重要

你屋企有錢係有錢仔 去ocamp大把人同你yo
你窮，連講句野都比人無視

你有錢 入到u大把人同你r fd
男既見你多女埋身又r你做fd想食你口水尾
女既唔使問一大堆狗公圍繞

你窮 人地連電話都唔想比你
衰啲講句 因為你無價值 人地咪唔需要你

見住啲有錢仔有錢囡日日上莊re u走堂拍拖扑野
唔使溫書但考試都輕鬆合格甚至高分
因為已經有哂source
你就死溫爛溫對住幾十份notes溫極都溫唔哂
最後仲要爛grade

上到大學先知道人際係幾咁重要
而其中一樣決定性咁影響你人際既野
就係你有無錢
唔好同我講係靠咩口材 樣唔重要

要比喻既話
樣就好似電腦硬件咁
口材就好似電腦軟件咁

你硬件效能不足
2017年仲用緊粒Pentium 4 cpu
個樣好似未進化完成咁款
然後迫自己夾硬run啲高級軟件 迫自己yo
迫自己social
最後只會疾機甚至死機柒爆收場

上到大學先知原來人與人之間
一開始已經有無辦法拉近既差距
唔係努力就可以改變到

到底你講緊錢定人際關係

樓主兩樣都無, 仲要個人蠢, 已經走火入魔

換湯唔換藥

係大學無人yo 應該係樣柒，講野on9 ,唔太關家底事